拜登上任， 會唔會加速走難逃亡移民？

迷登果班係香港攬住拜登中共慢慢笑

放心啦
班五毛同埋「登粉」唔會入黎覆你架

分分鐘班迷登子執緊袋準備爆閘走先

班撚屌只會開PO踩侵
但無一個講得出支持拜登啲乜
你就知呢班係咩人

會
民主黨左膠最撚鍾意開放邊境政策

民主黨先肯收香港人
拜登上之後應該可以收十幾萬香港人
比著侵做 一二千都唔知有冇

幫共產黨捉你返嚟就有

港共起牆一定快過個逃亡潮

反而可能少咗人移民

你有冇諗過人唔係反侵，而係反你班愛侵力？

真係好煩啊，12月11月日日都有post話咩未輸，仲有最後一招乜乜柒柒

岩
藍屍都唔係支持林鄭，只係反曱甴

香港人喺連登講美國影響到大選啲乜？係咪全靠各位連登仔拜登先贏

藍絲支持係會俾到政府認受性

咁世界各國支持香港影響到國安法啲乜？係咪全世界反國安法條法例就會失效？

又係熱狗出post
拉

唔會，全世界邊度好得過香港，資本家可以盡情剝削基層，受政府保障，呢度有最撚低賤既勞工

專業人士去其他國家搵唔返呢個價，冇得拎自己專業身份黎打飛機，歐美國家揸貨車都係同護士搵差唔多。

香港呢個城市真係為香港人既性格而設

唔會

之前就有人話拜登會對英國施壓搞到BNO5+1難啲甚至取消
依家就有人話拜登上任會加速走難

而家有選擇政府既自由
選擇香港政府既人會留係香港做藍絲
選擇外國政府既人就會直接移民做外國人
睇d 人點簡囉

講真外國d移民政策成日話變就變
而家唔走遲d 收緊左
就唔好後悔